今日各提堂案件最新資料

#1224觀塘 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

鄺(18)
控罪：
1. 管有爆炸品
2. 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具

控方指警員在觀塘鴻圖道時昌迷你倉外截查被告，被告交出密碼及匙咭，在迷你倉中搜出Nitrocellulose、煙霧餅、31種化學品及豬嘴等

案情：明知而管有Nitrocellulose及31款化學品，當中3款爆炸課認為可製成爆炸品、處理化學品工具，如試管、10個煙霧餅

控方申請押後15星期至2020年4月9日0930觀塘裁判法院第一庭

‼️保釋被拒‼️繼續還押‼️

2020年1月3日在觀塘裁判法院處理保釋覆核

#屯門裁判法院第一庭
#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

何(25)
襲警（海港城）

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

孫(26)
襲警（海港城外）

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

#1224元朗 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

勞
控罪：
(1)襲警（YOHO）
(2)抗拒在正當執行職務的警務人員

正在留院
押後至12月30日或更早在九龍城裁判法院提堂

#1225尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

王
襲警

控方申請毋需答辯

辯方投訴：在沒有律師陪同下落口供，而口供稱是人與人之間相撞，不小心以左手撞到警員右手

⭕️批准保釋⭕️
- 保釋金10000
- 不離港 + 交出旅遊證件
- 在報稱地址居住
- 須到警署報到

2月已訂機票，將在下次提堂申請離港

案件押後至2020年1月24日0930在九龍城裁判法院提堂

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

屌又係老屈
同早幾日上庭個堆無料就係到拖

推

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

乜證據都冇就唔俾保釋，係咪CLS

係

【Now新聞台】3名男子被控於星期二在尖沙咀海港城衝突中襲警，案件在屯門裁判法院提堂。

兩名被告由警車押到法院，他們各被控一項襲警，法官拒絕保釋申請。

另一名20歲的被告同時被控一項抗拒正當執行職務的警務人員，由於他現時仍然留醫，未能出庭應訊，案件押後到本月30日再訊。

案情指，三名被告於平安夜在尖沙咀海港城內襲擊正在執行職務的警務人員。

又係 蘇文隆

蘇文隆

有險可守

依條友比晒 721 班白衫暴徒保釋

呢個係近幾年先突顯出佢奶共

即係呢二日捉到成3 百人先得幾個提到堂, 重要係老屈襲曱
所以真係遠離警曱保平安